賤男現身：徐緣偷食後首上水，被疑似老婆親戚留言鬧爆

傳送門：

呢條賤男偷食完想洗底，唔好放過佢，有圖有真相

上一個徐緣post。

圖中Joey Chung疑似徐緣老婆親友，佢老婆叫Lily Cheng。

緣緣好慘，實憎死個衰老豆

所以要推到徐俊文解釋佢對大婆阿女贍養費問題

有冇人知佢囡囡ig?

Dislike個位係徐俊文？

推

【不再用「徐緣」筆名】徐俊文偷食前港姐鍾溥敏 認錯承認虧欠妻女

蘋果報道

推一推

幫推幫推

推呀！

條女好樣衰

男歡女愛，聚合離散，其實很閒。
但玩爛個女個名，然後還返畀佢就非常仆街。

你應該去宣誓以後用徐緣呢個名，好似以前的通姦犯，被紋個A字在額頭咁。

放過阿女，畀佢跟媽媽姓，改個真正屬於自己的，沒被沾污的名字。

精彩回覆

你呢個人渣，由始至終你有無同我家姐及緣緣親自道歉過？呢段日子佢兩個係點你知道嗎？呢頭叫我家姐比時間你諗清楚，個頭同鍾溥敏去高雄？我同佢地去散心，你同人地去風流快活？仲打算同一日？你是精神分裂嗎？整段公關文章改名就無事？乜嘢同太太有共識？係我家姐叫你改名㗎！佢唔講你呢個自私嘅人會做咩？唔好再扮關心個女啦，緣緣呢段時間嘅情緒並不是你想像的咁簡單！你話會負責？點負責呀？你block左我家姐，我預左你又會block埋我！但這留言我會capture低！

屌，好心仔女都生埋就唔好出去偷食啦

自己柒就應該自己知啦，又要用埋自己女個名打親情牌，正一仆街

精彩留言：

應該係細妹

支持佢個啲人係咪on9仲要有女人，自己做開第三者?

和你推

有妻有女出去玩女人
玩完番黎寫幾隻字話要還番個名俾個女
咁就叫負左責任啦？
仲講乜野祝福結緣
嘔心到一個點

好撚慘真係

咪鬼理佢啦

成個12月都深潛，終於上水

成日爸爸閉教人化解「公關災難」，卻化解不了自己的「公關災難」

我家姐要求嘅唔止係改page的名，係要求你delete左個page。你可以用真名再起一個寫你日後的文章，我地唔會阻止你。你無非都係唔捨得放棄90k 個followers, 這還不是間接在消費女兒的名字嗎？你有權咁做，但這不完全是共識

徐太阿妹最新回應

呢條濕鳩中年人究竟點解會有fans
講埋d野又old school又鐘意扮後生仔
唔覺有才華 人品又低劣

仲有呢段

冇記錯的話，嗰陣時怪叔叔離婚咪又係開過個新page，之後咪一樣咁多人follow返佢。
Follower呢啲嘢係睇你個人做過啲乜㗎啫，有實力又唔黑人憎嘅怕咩開過新page

背妻搞女冇得傾
但既然佢都話個page會改名
咁開唔開個新page好似純粹係意氣之爭

推乜鬼野 食下花生咪算 咁多正經野唔傾仲要推post

佢個女好慘改名得唔得

多咗好多人屌

有人咁留言

出篇咁的聲明扮道歉 慳啲啦

真係好仆街 好假

應該係mandy

個名玩爛左喇，我交返個名俾你啦，阿女

好撚仆街

mandy正閪人

怪叔叔係俾人綠帽，呢條仆街係拋妻離女偷食，自然兩個層次

Mandy條臭雞page又無咗
彈出彈入淆底雞

唔止徐俊文人渣到極點，Mandy條臭雞都不停傷害佢屋企，都係賤女人。

On9徐緣粉絲俾人狂狙擊：

不推文啦，推下行動post 好過！

完全正確

人渣要看清！徐撚人扮黃拎光環，而又食東大嶼政府茶禮！

世紀賤男

仆街賤男

拉

關我鬼事

青山不墨都有份

切J以示悔意啦

Joey Cheng
Chung既話咪唔同姓

打錯！係Joey Cheng

邊撚個呀屌你老母

佢淨係識抽水拎光環，佢明日大嶼一定會係，針住呢個點誅死佢，黃扮黃食藍，賤蟲一條。

明日大嶼一定唔會提*

唔係馬後炮
黃既人之中，一直覺得佢好扮野
成個人同啲文都有sell自己勁或者好人既感覺
即係張欣欣果種，好唔自然

果然仆街始終有樣睇

條友真係好垃圾
關心fans多過自己老婆同個女

佢外黃內藍甚至黑，認清呢條友，專食人血饅頭

徐俊文同鍾淫婦偷食罪證，由徐太一手提供。

根據徐太阿妹講，徐撚樣叫老婆俾啲時間佢考慮，原來呢啲時間佢趁機同二奶去高雄暖鳩，仲要坐經濟倉，無陰功呀真係。

好彩條友自己自爆

不嬲都憎佢啲文啲口吻
成日高高在上教下人pr 咩關公技巧
總之好撚扮野 廣告PR界張欣欣咁

推你老母

仆街到一個點

完全唔意外佢偷食
幾十歲事業有成又幽默
又成日有機會接觸女人

揀一個咁冇安全感嘅男人
其實真係要有心理準備

唔係撐佢都唔係覺得佢老婆抵死
只係覺得有啲嘢係必然會發生

人地唔捨得d followers 咋

扮黃先開始有人識之嘛

幽默

佢block 埋自己老婆？

Ming 仔幾時上水呢
都2個月

大家幫手推一推, thanks.

總編輯？憑乜

啲寫野既人咸濕啲？

其實fb fanpage可以改名㗎喎

徐太幾時接受蘋果獨家專訪？
佢喺壹傳媒好多仇家

果間online media (悶傳媒）係徐緣打本開㗎

悶傳媒

係呀
你記得揀豬扒結婚
因為靚女出軌係理所當然

你真係幽左我一默

Facebook page 改名要等咁耐嘅咩？

這麼醜的妞
徐生你真識食

徐緣老婆爆大鑊：鍾溥敏Mandy搭上徐緣，拆散了我的家

其實過咗某一個followers 係可以申請改名/combine page
佢有9萬幾一定得
佢咁熟fb 而且

用個女真名嚟做自己筆名，真係好odd

仲要做曬親子訪問， 好多人都知佢個女讀邊間小學

徐俊文嘅個人公關完全失敗

有冇同過老婆一齊接受訪問？

唔關事
徐緣個 feel 真係似出硬軌

唔識講

查小欣留言，指證徐俊文！叫雞滾女！

爆足一周

相中嘅英華舊同學，人人自危

睇唔到查小欣講嘅嘢邊句指證到徐緣

有

邊有老婆接受訪問
佢只係提供有老婆同女嘅相

1年前，徐俊文喺fb話同太太拍拖20周年，要對佢「不離不棄」

Post date: 2018年11月

又一單偷食

嗰時搭上隻雞未？

咁快有報應
之前好似有份出偽中立post 幫美心洗白

Ig無事wo 仲更新緊動態

屌
好撚7煩
呢條友睇見佢的文都知係仆街含家產啦
唔好再埋9佢好無

再者 人地去偷食叫雞 未離婚囉 分身家
睇風勢，個老婆唔撚係諗住原諒條淫棍呀？

中肯 其實無乜必要del page再嚟過
不過言行間唔太覺有悔意
關公大師呢舖認真濕滯
學淫龍話齋，我犯咗天下男人都會犯嘅錯

佢del哂負皮？

其實改名唔難

大仆街

Push

疑似青山不墨流出，徐緣死纏爛打對話證據！

唔認錯或將錯既罪名減到最低係每個犯錯既人既自然反應，政府死唔認錯其實好易理解，但唔認同

個創刊辭睇頭幾段已經睇到打冷震
有種懶好笑feel

「『徐緣』其實是我女兒的名字！」徐緣認為閱讀能使人成長，為此希望自己的「筆名」能夠伴隨着女兒的成長，讓她永遠能與閱讀相緊扣。再者，「徐緣」是「隨緣」的諧音，很直接聯想。徐緣坦言「易記」就是建立個人品牌的一個重要關鍵。

呢啲廣告人最撚識食

Delete到負皮的嗎

青山嗎咁佢都算係咁

邊9個黎架？大佬呀宜家打緊仗唔該呢d去tvb facebook當寫新真情劇本啦屌你老母

青山本人/未婚夫嘅洗白post, 不能盡信

Fb 又反生 賤雞

仲有呢個都係佢

是非港姐排隊解畫
7號鍾溥敏悔大一出貓 豪情攬仔

Mandy個bachelor 係讀樹仁新聞系

who care?

哩個人渣真係好噁心, 自己通姦比人發現左, 潛水成個月, 宜家出段咁on9嘅聲明, 但段聲明又繼續想維持佢君子嘅形象, 真係想大巴車埋去, 叫佢收皮。

你如果真係覺得對唔住老婆同個女, 你就delete左你個page啦, 一句講晒咪又係唔捨得d followers, 仲要戇居block人同delete留言, 好明顯冇悔意

我屌 啱啱食飽飯